法覆核緊急法、臨時禁制反蒙面法

民主派全體24位議員已經正式入禀高等法院，要求法庭就《反蒙面法》頒下臨時禁制令，以及司法覆核緊急法。我們認為緊急法和基本法相抵觸，篡奪《基本法》賦予立法會的立法權，因此透過緊急法定立的《反蒙面法》亦不應有法律效力。

嘩有排玩

24個泛民全部入
唔知幾時開始審

就算10月底高院話林鄭違反基本法。
政府就會打上終審。同時仲繼續行蒙面法。
最後係終審 審前......

人大釋法